[3.0 update]update 無痕模式 bug

upd 完發現 "on" 係以前的 off，"off" 係以前嘅"on"。

有無人同我一樣，kill完 apps 再開都係on off 掉轉左。

已經知道哩個問題，下個版本會修正返

想問下設定入面個清除回帶資料係有咩用？
每次㩒完回帶啲post都重係到

個功能係清除裝置嘅回帶，如果巴打買咗 LIHKG+ 回帶將會喺伺服器同多部裝置同步，所以單純清除本機係無效，要入返「回帶」㩒清除

我哋之後會改善返

感謝

明白晒 唔掛之次次都要刪兩次
加油呀望遠支持你地